戰無不勝的老衲活佛照亮了連登時事台

照亮成個連登添

哪儿来的疯狗啊

衲戰勝佛

有冇試過入隔離6號台？

但仲未收到曾勝賢嘅皮